\documentclass{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[top=0cm,bottom=1cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{epsdice}


\title{Grand Hazard}
\author{Siméon}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}

\section{Principe}

Les joueurs font des paris sur le résultat du lancer des trois dés. Il peuvent miser sur plusieurs résultats, même s'il sont contradictoires. Un joueur peut donc miser sur un résultat pair ET un résultat impair.


Le but est de dépouiller le casino de manière légale, mais vous y arriverez pas.

\section{Gains}
les gains sont les suivants
\begin{itemize}
  \item Le mises High, Low, Even et Odd, qui correspondent respectivement à un lancer de dés dont la somme est supérieure à 11, inférieure à 13, paire ou impaire sont payée 2 pour 1, donc si un joueur mise 30\$, il gagne aussi 30\$.
  \item Ces 4 mises ne payent pas si il y a trois dés identiques, qu'on nomme un raffle.
  \item Une mise placée sur une des six faces de dés payent simple si un seul dé finit avec cette valeur, double si deux dés ont cette valeur et triple si les trois dés sont identiques.
  \item Les nombres sur les côtés horizontaux gagnent si la somme des dés est exactement la valeur pariée.
	Par exemple un pari réussi de 10\$ sur une somme de 17 est payée 60 pour 1, ce joueur fait donc un bénéfice de 590\$.
  \item Un pari sur un Raffle est payé 180 pour 1.
  \item Un pari sur "Any Raffle" est payé 30 pour 1.
\end{itemize}


\end{document}
